發覺林鄭最中意講「我以為我講左」

人地嚟問嘢 答咩都好 都學下講句
「我以為我講左」先

我咪講左我會改囉
我會聽你講架啦
做咩你都係唔信我姐

好賤架呢招
好似屈你聽唔清楚

思覺失調 成日以為以為

我相信 位位都好中意 跳番part舞
「呢單嘢唔係我跟開」

有幻覺定老人痴呆啊？？

其實係失心瘋

屌 就係d臭西師奶最鍾意講